1600 柴灣道冧樹打中巴士

利申 轉發

三條柒有咩表示

希望真係暫停載客
司機位冇事

山竹席捲本港期間，多區有樹木倒塌橫亙路中，數以百計道路封閉，雖然工人已經疲於奔命清理塌樹，但柴灣下午發生塌樹意外，一輛駛至的新巴遭壓頂！下午3時許，一輛新巴沿柴灣道行駛，至興華邨對開時，路邊一棵大樹突然塌下，壓毀上層車頂，司機立即停車報警。警方及消防接報到場，正壓住巴士頂的樹枝移走，事件中未知有無人受傷。

Source :

咁都唔岩得邊個 全港咁多樹 無可能一日內可以評估哂

777: N年無撘過巴士，咩事？

連巴士都要墮樓

777: 巴士係咩黎，食得㗎？咩事？

屌你老母

楊潤雄應該驚緊，聽朝學生有咩事林鄭就會將責任推曬俾佢

林鄭只需要對中央負責，對嗰777票負責

沒事兒

知道巴士俾樹壓爛左，可以搵我黎出氣

777: 做乜事唔坐的士。的士咁細架 打中機會都細D啦

個別事件 不作評論

教育局提醒，假如附近的道路交通情況仍有待回復正常，為保障子女安全，可讓他們留在家中。

佢地已經帶左頭盔
你死你賤, 唔關佢地事

777: 何不搭地鐵？

佢唔識搭地鐵架

何不搭凌志?